《波叔出城2》公布超長片名

Borat: Gift of Pornographic Monkey to Vice Premiere Mikhael Pence to Make Benefit Recently Diminished Nation of Kazakhstan

記得呢套戲好on9但又好好笑